愛丁堡集會 部分嘉賓節錄及啟示

愛丁堡集會
部分嘉賓節錄

Gphone:
人權法還要感激：海外手足團隊，本地前線手足，同區選有份投票嘅你地（區選show個民意令侵侵簽條Act)

今晚會透過視像形式出席加拿大國會聽證會

唔記得邊個講：
Why HK important to CN?
China's 74% foreign ipo & bonds to foreign are arranged through HK
China's 79% foreign FDI are through HK

Sunny:
未來還有Be Water Act及一系列關於香港嘅法案，我地要大力支持！

About HK Act:
我地已整左300頁嘅制裁名單報告 之後會交比國會及白宮

在HK Act下，侵侵係唔可以唔做嘢

關於制裁：
Sanctions imposed might be subject to 5 yr review. The congress will rediscuss whether sanctions imposed will continue depending on HK's human rights& democracy situation.

關於英國：
英國議院亦開始有聲出

元朗候選區議員（我唔記得名）：
District council is great chance for民間外交 & make HK more connected to other cities. E.g. can help HK be "姐妹城市" with other cities like London.

我地上任後區議會調查721 事件（可能係傳召警隊指揮官）
亦會與日本大城市的區議員交流,to motivate them do their district sanction on police etc.

Sunny encouraged more ppl to do tweeter

區樂軒：日本也很重要 因為如果國會同政府做野，將會係東亞第一塊骨牌 推動其他東亞國家人權法同圍堵中共。

Solomon：贏到立法會就可以推雙普選。It is hard, it is impossible 但我們會幫你們取得勝利！

吳叡人（台灣的研究中國學者）：
HK Let them recalled 828 & white terror period.

安倍內閣比較想從一帶一路獲利 比較忽略香港但執政黨（自民）同幾個在野黨都有為港發聲

南韓文政府十分親中& not care abt hk.
But HK students touched KR students to stand together with HK, 因爲令他們想起1987 六月革命及光洲事件(armies massacred students)

We need to have the world stand with us. And let the world contain evil communist superstate China.

此刻我們都係香港人，捍衛民主自由人權。
香港人的抗爭亦令世界憶起自由民主的珍貴

（仲有Ted Cruz, Rick Scott, Hocc, HKDC主席,牧師及其他人講野）

推

泡菜果條友快d下台
又親中又親朝cls
左仔

Connect民間！！民意推動國會及政府！

漏左：solomon 之後會去華盛頓DC同朋友商議點樣幫香港人贏立法會

Push

Push.

抵你溝到鬼妺hk papa

盡快connect 南韓
難度相對細

Pish

Tui

認真 post

300頁

姐妹城市

依個有得諗
或者 城市同盟 大學同盟 甚至 藝術體育 交流 絕對有得諗
區議員雖然無正式"權力" 但絕對有能力邀請世界各地大城市市議會/政府官員來港交流
一方面打國際戰線 二黎加強香港既"自治"同城市地方

貌似好虛 但絕對係國際級既文宣大計

意大利係講緊GPHONE8半同意大利國會視像。樓主講既係集會後期有各國人士支持香港既視像錄影。